有冇人同我一樣，都係第一次去寶福山

我地永遠都無法代你去孝順周爸爸周媽媽
但係我地一定會堅持落去
一定會搵返真相
一定會打返一個你想要既香港返黎

我應承你會做好我自己崗位
我會睇實身邊既手足、幫到就盡我全力幫
都唔會再比睇哨既手足再係咁樣身陷險境

我好對你唔住 我地真係做唔到啲咩
梓樂 願你在天堂安息

山上山下都有人龍
黎緊既手足盡快，未必走到去埋愛丁堡
所以揀一到去，i think both okay

山上手足都請莊重啲唔好爛口 例如

希望大家見到xx 都忍口，專重手足

Me

1645到咗了
坐咗喺靈堂半個鐘 啲眼淚係咁流
望住梓樂啲生前相
以為自己忍到 但最後都忍唔到
見到有2個小學生拖住個gip嚟 真係好感動

格離左右都好好 拍膀頭安慰我
靜默嗰陣啲眼淚係停唔到

見到有個花牌寫住飛機佬 諗起佢同朋友啲野 再睇埋佢生前張相 喊到仆街

寶福紀念館唔同寶福山...

真係唔識分 我成世未喺香港拜過山掃過墓
咩禮儀都唔識 信封唔知邊度寫先啱上款

等緊車，真係好多人一放工就趕過黎

梓樂，我地會代你行落去

推

應該人龍仲好長唔知有冇截